Trump: 美國死亡人數少於20萬, 已算是做得很好

Trump講左佢既抗疫目標

Donald Trump: 美國死亡人數如少於20萬, 我們便算是在抗疫上做得很好

(有片)

個病好恐怖

全世界幾多億人

中國:我地每個省唔可以死多過35個人

嚇9 d人

唔可以衰比人睇.JPG

死一個人都係恐怖

死20萬人, 係好恐怖

(美國已經有小朋友因武肺死亡)

侵如果ko武肺，一定會名留清史

打鳩中國未

啲信支那數字嘅white trash真心膠定咩

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

特朗普痴左線？

咁既環境 似係比武肺KO

侵如果ko武肺支那，一定會名留青史

又撚狗

根本生老病死就好平常只能夠話個真係傳染性高對特定群體致死率高，overall致死率(所有年齡層)係算低，大把病/饑荒/戰爭殺死嘅人過呢個病。對比落呢個病唔算恐怖

佢輸梗架啦.
傳統上, 有錢人係支持民主黨
依家攪到個股市跌左9千點. 仲邊有美國人會支持共和黨

其實係比較實際既目標.

白宮衛生顧問都話新冠病毒可能在美國造成20萬人死亡

平行時空？

快d走

中國又贏
.

RO肯定唔止2，比支那的假數水咗

如果我係美國人我會投民主黨

中國又贏.. 生化武器

on9, 宜家係有一個新既致死原因令到多左20萬人死呀
如果唔係呢個病佢地唔洗死住

新還新，隻病客觀上對比現有其他令人類死嘅野唔恐怖，你分清楚好冇最多叫不幸

香港人真係好撚驚死

商家佬開天剎價，開大條數做定祈望管理

最保守都要死20萬

仲有唔知幾多百萬人肺功能盡失，跳起1cm

美國今次真係元氣大傷

紐約肺炎害撚死人

有錢人係支持民主黨?????

咩邏輯黎
全世界70億人 死20萬就唔係多

cancer都係咁諗自己

咁醫療資源集中左在隻新肺炎到，其他病本來有得醫都變醫唔到又點計

即係多左20萬，然後其他病死亡率亦會變高，例如心臟病發或中風果啲以前可能救到，而家基本唔會有資源人手救到

冇話唔多，但同恐怖扯唔埋。只能講句生死有命

在特朗普應對新型冠狀病毒大流行之際，越來越多的美國人對他的領導能力持正面看法，一些民調的支持率創下或追平歷史高點。
Aaron Zitner
2020年3月27日10:35 CST 更新

咁呢d就係全部令人類致死嘅病毒/其他原因加埋令到醫療系統崩潰以唔應該單一入呢隻新病毒數到。你咁諗流感都好恐怖嫁，冇左流感每年多出好多醫療資源tim

侵侵你玩咁大, 仲勁過英國肥仔BJ話會死好多loved one喎

Ｄ鬼仔鬼妹仲不停開p扑野，嚇下佢地有需要

而且照你咁講，以後出現任何一種突發負面事都可以叫恐怖樣樣野都咁大反應未見過大蛇柯尿咁都係嗰句，睇數據大把現有疫病恐怖過肺炎

連登仔：確診數字係奶共指數

生老病死好平常，你古人嚟？返鄉下啦
現代文明其中一個重要因素就係現代醫療體系，無咗呢個制度根本支援唔到而家既人口結構
而家一個病搞到成個系統爆煲，要死既人根本唔止中招死嗰一兩成人，仲有其他連帶損失，戰爭死既都係前線，點同你喺屋企死比？

雜種話同隻武漢肺炎病毒傾掂數 唔好死太多人is ok

果然廢過流感

講撚到戰爭死嘅前線冇屋企人咁，根本呢個世界大把真係恐怖嘅野日日發生緊，呢鋪只係將香港人拉回一點現實，遠遠同恐怖扯唔埋

以鬼佬咁既抗疫意識
死20萬真係算好⋯⋯⋯⋯

仲好講死屋企，返工時段你睇幾撚逼就知d人驚得去邊唔好同我講搵食為份工，而家你話隻病毒恐怖，區區一份工冇左係咪會拿你命

WHAT?有錢人支持民主黨？

死得最勁果度叫加州、紐約喎

而且你講醫療系統本身都on9大把病係冇撚得醫致死率高過呢隻野，未計外傷，人為因素，好多野都醫唔到，而家呢隻病毒只係感染率高提返下你班溫室花朵呢個世界本質係殘酷

維穩lmao

維咩春野穩

已經嚴重到隨時命都冇
樓上仲講美股跌咗幾多
會唔會離地咗少少

阿trump搞抗疫其實真係好唔掂。。。

美帝如果要死廿萬子民
支共應該要死幾多人?

侵粉水平係咁
唔好在意

原來你唔驚，巴閉

想知美國每年流感死幾多人？

以現今科技同知識，因為一個病而G8國家全部停擺,再死多二十萬人。咁都叫平常？

的確每年流感都死幾十萬人，20萬應該唔算特別多。
病疫係大自然既考驗，避無可避。

咁就係不幸嘅地方，因為燒到埋身你試下戰爭係g8國發生咪一撚樣停

其實有少少理解唔到點解要開口講呢句出黎
唔係應該默默地做咩?

如果唔嚇佢地 點會聽話

美國人睇到佢有做野,爆成咁唔係佢問題

加州死亡人數暫只有131人
仲低過偏共和黨州份Louisiana

侵侵開頭仲話隻肺炎廢過流感就知67

作最壞打算
到時死唔夠廿萬就多謝全國人努力

好似支那咁？

中國就有這麼一群奇怪的人，本身是最底階層利益每天都在被損害卻具有統治階級的意識

一開始企錯晒邊，信支那人啲大話都唔信自己既情報人官
又短視以為支那攪得掂，一路又唔加強生產醫療用品設備，到宜家比支那人掃撚埋
上任咁耐經濟成果一下清袋，仲賠多廿萬人條命，就算幾想佢連任都覺得好危，但真係自己攞黎

係每個省唔可多過35人死放武漢肺炎，其他病死嘅唔計

咁講真
佢點知會咁大鑊
佢好早已經唔比支那入
佢係由歐洲傳入多

感覺似串9中國報細數

你暗戀Regina Ip？ block

侵侵又撚狗
曲線
god cop bad cop
xi is my best fd
仲有冇

梗係啦，死咗點樣供樓啊

未供完前都唔可以死呀

5%死亡率計
即係要400萬人中招

定呢個KPI有幾高得幾高，做好期望管理

死20萬人
班反TRUMP鬼點屌法

20萬人死=醫療系統崩潰

有錢人支持民主黨

浸浸又撚狗

係
出世既死亡率係100%
咁即係呢個病都係一個垃圾
5毛又贏

歐美爆到七彩，中國仲話可防可控，死亡率低

唔唔到燈到依家咁，之前貿易戰明明贏緊

除咗支那邊度會過呢個數？

唔講咁多 侵侵又贏

知你爛命一條喇

好撚中二病，巴打係咪打war game當打仗咁玩嗰種人？

即係預 大約5M-10M 人感染
仲有排未到頂....

天佑美帝🙏🏻🙏🏻

幾時射飛彈去中南海

美國三億幾人口
最終三成幾人染病即係一億
醫療系統無事既話
死亡率可以keep到1%
啫係死一百萬

咁你話廿萬算唔算多

但係傳染性就...

有專家指有機會死10-200萬人，佢只係回應話最後10-20萬死，政府算係做得好好。

撚緊狗